[On99] 動漫節後感

今年真係on99
一入場行之前已經見有班友仔個個拎住把劍離場, 心裡笑佢地,
屌, 原來而家d鋪頭間間一樣, 間間都係賣劍同帽, 十足行商場咁, 頂你個肺
咁把鬼火咪去睇下電擊lo
去睇電擊又一班毒撚渣哂單反慢慢影
屌, 人地唔洗睇啦
冇理由叫我俾錢入場, 之後返屋企上網睇咁on9
班仆街龍友又係on99既, 一有咩event就狗衝去霸定位
本身你霸位咪霸位lo, 洗唔洗帶埋椅仔企高哂係度呀
後面d人睇咩呀, 睇你個大屎忽呀, 仆街
野又冇得睇, 一有女實有一班龍友圍住底下
會場唯有一度冇咩人去既地方
得本地創作果個區
係果度終於冇d 單反on9仔慢慢影, 影一張影幾個鐘咁阻住
算係係會場唯一有得欣賞下作品既地區

買劍個批真係弱智，成400蚊把，去淘寶仲平好多

用幾百蚊買垃圾福袋係咩心態

一入場就狗衝上3樓

巴打三樓有冇開

CP04 琴日係最後一日

有無巴絲打知如果入選左「cosplay自由行」，要去Hall3E報到 既話係咪照舊排普通隊入到買飛位置先再上去架

今年第一次出cos去玩下，唔知流程

唔駛直上3e 唔駛登記都入得

即係唔洗跟普通入場果條隊？
去到會展門口直上3E?

因為我被編排果個時間係12:30-13:00去排隊登記⋯

唔想遲到 所以問清楚

想問下動漫節買switch有無平過出面，如果有平幾多

邊9度有switch賣？

平5千